其實係咪應該抵制唐記排骨飯

全部都係骨黎,仲好臭呀,究竟係咩肉黎,食左咩落肚

排骨飯有骨有問題？

近排真係好撚臭，朝早買盒飯放到下就，一打開個飯盒臭撚到仆街

咁平賣比你大家知咩事啦

見朝早好多人拎埋個飯壺去買

愈黎愈難食 屌佢老母

狗也不屌